香港沒有勞工保障———》唔可以罷工————〉冇人施壓政府———》沒有勞工保障

無限loop 大家有冇自我安慰今日好hea，算係表左態啊

鬼佬有好多保障，冇錯，不過諗下人地啲權利係點嚟？